有冇人可以入一入嚟 thanks!

咩事覺得咁大壓力

去跑下步

巴打，有咩煩惱壓力打左出黎先。咩都得。

試左先，你會多謝我

雖然男人通常都係為錢或者為女人而煩，但都想知你係咪呢兩樣野，介唔介意detail d講下係咩事

有冇人明白只能夠為咗人地而活，自己先有生存嘅價值？先有動力去做任何事，個人先會好積極。但自己嘅感受往往都唔重要，甚至擺到最後

完全明白
全家開支老婆仔女靠我養，經濟壓力已經好大，所有錢都係為屋企而付出，返工所受既氣完全只為左應付屋企既支出而繼續，無多餘錢可以買比自己用。返工已經夠辛苦，放工仲要做洗碗洗衫吸塵執間亂七八糟既屋企，體力已經好難挨。仔女功課又要睇又要教又要温默書，兩個小朋友嘈交又要管佢地。人生已經完全無哂自己既時間，無資格追求其他野，我感覺自己只係為左家人而活，“自己“早就已經死左。你明唔明

試下發夢夢見自己跳樓
當自己已經死左一次會開心好多

人唔開心到極點系會對所有野都冇感覺
很快會過去的 繼續墮落落去就可以了

好事黎 當你連死都唔驚 有咩面對唔到

有咩可以恐怖過死亡
如果有既話就去死啦 你會開心D
但係你仲未死 證明你寧願生存都唔想死
所以 打個飛機然後繼續生存啦

咪啦 老母會唔捨得你
無謂要伯母送黑頭人啦

我唔知可以點幫你但我自己有壓力嘅時候，我會問自己呢啲煩惱係半年後、甚至一年後仲會唔會係到，可能只係過咗半年你嘅人生同而家會完全唔同，所以你諗下，可能捱多半年就冇事㗎啦！而且，有壓力通常源自於有問題解決唔到or未解決，一日唔解決個問題，減壓係冇用的。你首先要諗嘅唔係點樣抒緩壓力，而係點樣解決令你有壓力嘅個個問題！加油呀

希望在明天呀樓豬

樓主share啲小說嚟睇下啊

寫得好低質

青馬大橋在凌晨時份特別冷清，我站在大橋的圍欄上，腳步有點不穩，風有點大。我的右手握住一把半自動手槍，抵在我的太陽穴上，手沒有顫抖，三十秒後我把槍掉進海裏，腳踏空了，向後跌倒，頭撞到壆上，昏了過去。

我和母親去了她的朋友的家作客，雖然是作客，其實是因為我的電腦又壞了。半年間就壞了四次，我不由得概嘆著我的手是否帶有惡意。只要我嘗試啟動這台電腦，它就會壞掉。母親朋友的家比我們家大少許，靠窗的位置擺放了一張黑色三人座皮制梳化，前面擺放著一張小茶几，上面放了一些雜物。我和母親還有母親朋友的丈夫坐在梳化上觀看一套十八禁的食人魔電影，這年我十歲，在一間歷史悠久的小學就讀四年級。電影開頭描述兩對男女正在某郊外的溪間玩著獨木舟，一行四人正享受大自然。他們來到了一處空地休息。其中一對男女按捺不住身體的召喚，欲要進行雙人運動。女生坐在男生的腰間上搖曳住身驅，並徐徐解開深藍色的泳衣，露出一對雪白的乳房，母親用外套遮掩我，好讓我看不到這露骨的情節，但我狡猾的透過外套觀看著這一幕。

這大概就是我第一次從電視屏幕上看到女人的裸體，雖然只有上半身的裸露，但那時仍沒有一股蠢蠢欲動的氣息在蔓延。幾年後升上中學時，我又從YouTube上看到了這套電影。其實是一些創作者把電影濃縮成十分鐘左右的影片，吸引那些沒有太多娛樂時間的人們觀賞的影片。幾分鐘就能看完一套電影，不僅時間節省了，支出也節省了，像快餐一樣，價格便宜，即使漢堡包的牛肉有點變壞，薯條有點煮過頭，都不會有太多的不滿，二三十元就能把肚子填滿的食物不需太講究。卻有些人總愛在那廉價的肉品挑剔，都不看看你付出的成本有多少。即使那十分鐘觀賞完後感到不滿，你只需按動負評的按鈕就行了，影片可以隨時暫停，那裏不對勁就關閉視窗，不花費你太多時間成本。

初中時期的我愛看YouTube，特別那些血腥電影的剪輯片段。最早接觸的電影是恐懼鬥室（Saw），一部透過一個在大難不死後，感知生命可貴的老頭設計各種殘忍恐怖的陷阱，給那些不慬珍惜生命的可恥之徒的連續殺人魔電影。我沒有完整看過任可一集它的影片，我看的只是人們如何在有限的時間裏不斷掙扎和哭嚎之下迎接死亡的來臨罷了。我很少覺得不舒服，反倒挺享受看這些片段。我算是冷血的人嗎？我覺得自己我興趣剛好和其他人不一樣了，電影都是欺騙別人的，不會當真。有一段時間，我曾納悶為何那些在現實發生我的殺人案要翻拍成電影，有些電影更為演員帶來了不少獎項。這就很容易帶到去一個問題，他們其實是透過別人痛苦的回憶為自己帶來利益，不說那些把收益捐贈給相關團體的電影公司，那些翻拍驚動一時的命案的意義在於甚麼？勾起命案中的受害者的不堪回憶？讓公眾了解以前曾有那麼一件冷血非人所為的兇殺案。現今在網絡上隨便搜索一番就能找到國內境外，世界各地的命案或是奇異古怪的命案。這也衍生出專門講述命案和懸案的頻道，詳細的複述案件的來龍去脈，有趣的是，這類型片也是控制在十分鐘左右，和那些速吃的電影解說影片沒甚麼不同，只在於前者是真實發生過，後者都是「演」技。這類的影片我也看過不少，和那些純粹的兇殘是不一樣的，連續殺人犯在現實中都是有過有過悲慘的童年，童年對一個人的影響可說是永久的，打罵責罰孩子會讓他們心中留下陰影，留下難以磨滅的負面回憶。父母如何教導孩子，就能塑造孩子未來的形態。

你自己最清楚
做乜之前記得要諗自己先
加油

原來我只係一個廢人，不斷咁做錯事，不斷咁傷害身邊人，或者冇左我，大家都會開心啲

有沒有人

遺書都寫得七七八八了，而家只係倒數緊....仲有廿幾日，以前我諗過，12月死好似幾好咁，我又鍾意冬天，意外死自殺死都好，條屍都唔會因為太熱整到好臭 但，我好似等唔到12月嚟了，今個月月尾我就想去果個好遠嘅地方

我累了，點解我唔可以正面啲諗嘢？

Thanks

巴打文筆好好
平時一定睇好多書
呢個係自傳？
可唔可以再share多啲 想知道係青馬大橋之後點

從小學開始，我就和母親一起睡，直至中一為止。有很多個晚上，我都夢到同一個夢，我夢見自己從高樓大廈墜下，那種踏空的感覺很真實，倒抽一口氣。在我有意識自己在發夢時，我便無間斷的每晚都會發夢。我想沒十年，也有八九年。忘了的夢通常都比記起的夢還要多。我很少夢見殺人的場景，多半是擊殺喪屍的世界末日的英雄主義式的夢。看那些速吃短片並沒有使我心理扭曲，平常都是對受害者感到悲傷，或是感到不寒而慄。夢裏我都是以英雄姿態登場，時而勇猛的擊退喪屍，時而逃避著它們。初中那段時間我首次萌生了自殺和離家出走的念頭。怯懦的性格讓我沒法有勇氣的一走了之。諷刺的是，我在夢裏都是一個英雄，我也幻想過數百次喪屍末日的情境，但連簡單的離家出走也做不到。
我沒有一幅特別的想像圖關於自殺。我很少跟朋友聊這個話題。我曾經跟一個朋友這麼說過。

我：「小藍，如果我突然以後都不回你訊息會是甚麼原因？」
小藍：「你死了的時候？」

她反問我。我若有所思的沒再說下去。我那時想著如果自殺了，朋友都有甚麼反應。小藍這個朋友是在網上結交的。現在交友已不像從前那麼困難了。那時候我還沒有意識到一個將影響我人生的困擾。我們聊了幾個月便見面了。在網路上我們也挺投契的，很多話題我們都有聊過。我們竟然都喜歡看恐怖電影。安娜貝爾，貞子甚麼的都喜歡。我是典型的害怕但又要看的人，把衣服遮住頰或是從指縫間窺看都有用過。恐怖片真正的恐怖之處在於音樂的營造，配合突然跳出來的可怕鬼魂，就算得上是好的電影了。

我和小藍的約會大多是以看電影為主，不過，說是約會也不太合適。我當她是朋友，至少那時是把她看作朋友，某種意義來說就是普通朋友會做的普通消閒活動。直到她說她有男朋友了。偶爾一天在她的社交平台上看到了她把那些充滿調侃意味，形容單身是狗而應然而生的商品化產品給掉了。她覆訊息的頻率越來越疏了。我的心情不知為何，有點失落，有種悵然落寞的感覺。那個陪我渡過了數月時光的朋友有男朋友了，過去曾有過曖昧對話的朋友有男朋友了。寂寞的心房曾經比她的訊息注滿了陪伴和關懷，讓我有點不知所措。但她有男朋了。我有點不甘心的問了她和男朋友的相識過程。我對喜歡小藍的陳述並沒有很大的敏感度。原來那些矢口否認的「心底話」都是反話來的。我不喜歡她：我喜歡她；我當她只是朋友：我對她有好感，多不勝數的反話。還是我習慣了她的存在，所以潛意識上是喜歡她的，但身體並不知道的，我本人也不知道，小藍當然也不會知道。

喺講故台開左個新post，鍾意就去睇下啦，多謝咁多位

《西伯利亞的綿羊》 (鍾意就比個正評同LM，唔鍾意都負評同LM啦)

唔知點講
我覺得你文筆真心幾好
見到你都有去為其他人著想
你都可以照顧自己多啲
去了解自己有嘅情緒
無論開心定唔開心 每個人都會有所經歷
你可能感覺有幾樣事情困擾你
你可以試下有無機會可以逐樣慢慢拆解
有冇可能性其實你係有力量令你嘅生活改變
Good things take time.
或許你只係需要多啲時間
隨住時間 你嘅生活有機會變好

巴打，多謝你！我會take care自己多啲

咁多位！啱啱沖完涼，個人諗通左唔少，情緒好返啲，多謝巴打們！

我好鐘意睇呢種唔知係唔係叫做類似意識流類型嘅文 感覺角色會即刻立體好多
多謝你分享你嘅心血俾我哋睇
我都好想有咁好嘅文筆 不過中學畢業之後冇乜機會寫作又睇得中文書少 而家睇返幾多都補唔返了
巴打加油 唔好浪費左你嘅才華啊

咩事大壓力呀？
其實好多野你唔好咁上心
就自然會輕鬆D
我聽日有野要交比老細我未做完都照上連登
仲有唔好以為上吊好過癮
腦缺氧會令到其他部位都失控
除左流曬口水鼻涕
仲會失禁瀨屎
仲有人話自殺會變地縛靈
吊頸死係最猛鬼
輕鬆D啦香港人
呢個世上無咩大不了既事要以死解決
幾年後睇返件事
原來都係芝麻綠豆

希望啦，有時可以好具體講出咩壓力，有時又講唔出